skapa en evighets loop
tex while(1)

Gör en iteration, for()

För en lysdiod som ska tändas 3 gånger och lysa i 2sek med 0,5sek släckt mellan varje påslag

gör en ny iteration, for()
För en lysdiod som ska tändas 2 gånger och lysa i 1sek med 0,5sek släckt mellan varje påslag

sekvensen som ska gå i evighetsloopen 

på tre gånger
vila
på två gånger
vila 
på tre gånger

//-------------------------------------------------

en anna typ av psudokod

skapa en evighets loop tex
 while(1)
skapa en iteration
for()

på 2 sek
av 0,5sek
på 2 sek
av 0,5sek
på 2 sek
av 0,5sek

vila 0.5 sek
ska en ny iteration 
for()
på 1sek
av 0.5sek
på 1 sek
av 0.5 sek

skapa en till iteration
for()

på 2 sek
av 0,5sek
på 2 sek
av 0,5sek
på 2 sek
av 0,5sek








